痴線，打完風超市勁多靚女

少婦 有
OL 有
後生女跟阿媽買野 有

俾多20秒你

10

樓主快d走 幫你頂住

你老母都好靚呀不孝子

圖定老母？

我都見到 望到條褲濕哂

你老母

0

打完風好多不孝子

落超市睇啦屌你地
打完風d車位全部吉
打橫擺都得

樓主老母感謝際

打完風即刻幫老母搵客?

張不孝子圖幾時出

But 惠康 百佳 冇份

屌你老母

你老母塊閪仲靚

伯母打完風仲靚

最近啲風多到九星連珠咁就係為咗清哂你班仆街仔
成日推伯母出嚟受罪

冇圖係咪要老衲施法

救樓主老母

拎自己老母救樓主老母

十號波都推伯母出嚟做

點解我好似睇過呢套

伯母 打搞哂

大槻響

伯母捉住個貨架 我係後面狂推佢車 搞到成地濕晒 仲差啲推到成架貨跌晒

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

樓主老母都叫靚女？

俾臭閪淋病撚完又要睇你條廢柴撚鳩老母
你老母係未淋病呀

有冇巴打知排樓主老母條龍龍尾係邊

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

駛唔駛咁多負皮

上網見到

無圖學人開post

樓主係咪公屋狗啊

摩牙

好粉

有得任拎膠袋，日本？

打完風你老母房門口都勁多人

又要打j